[求救]iPhone xs max 黑mon

部機無啦啦黑左mon
試過大細聲+power制 十秒都無反應
有咩方法 救番佢

會唔會係無電？
試吓叉電

駁電腦你認唔認到

唔係無電呀，插左都無反應

身邊無電腦試唔到

早啲瞓聽日無事架啦

夠鐘提你買新機

iPhone 11 pro max

洗唔洗試下換電 我可以幫你

自推

仲係唔得? 咁你部機有無熱?
有無打俾自己?係直接留言定等左一陣先去留言

樓上咪覆咗 夠鐘買新機 你買得起max 無理由換唔到機

試過，係個mon問題
去apple store問下

11等緊你

試下強制reboot:

1. 按壓一下「音量鍵增加（+）」鍵。（不用持續壓住）
2. 按壓一下「音量鍵降低（-）」鍵。（不用持續壓住）
3. 最後長按壓機身右側的「側邊電源鍵」約10秒後，直到螢幕變暗，出現Apple Logo在放開。